中大討論區第七回之加油努力輸左無飯食

想同自己+大家講句加油

HAHA SORRY係咪太鳩呀個名

唔係呀
係我冇飲奶茶眼瞓到死先既樣

木星推post不力

頭先做緊教畜

加油啊老是

I see you around in all these empty faces

無飯食

強貼留名

我今晚都無

打算絕食廿四小時

聽住先

冇人請

已經九個鐘無食嘢

我都無

I can't imagine my life without you, Christian. I love you so much it frightens me.

對唔住大晒呀
Diu nei lo mo

有對唔住已經好好
而家啲人進化到唔識尊重人做錯嘢連sorry都無句

我的高尚情操一直不斷提醒著我

屌唔撚識做paper

是正常的

至發現城牆外面曠野那天空不算暗

咁咪test到係你個quoter出問題

醒咗 發現自己 又要做人

個post 唔見左個月
終於有人開

Btw 上一個post 搞乜

中討一直都存在，琴日先爆完舊post

腸腸去左邊

腸腸

屌 FINA midterm好撚多字

你block 咗我所以見唔到個post

忽然咁多新會然

屌！！！！！晨早流流test火警鐘 係鳩咁嘈

笑
我以前都試唔少

Bb why block me

?

西波皇馬又失分
你準備好俾佩狗炒未

管得掂班大帝都算係咁架喇

幾時雪隻馬

Dakota 真係好撚正
楚楚可憐個樣真係好想瘋狂保護佢

帶飯返工

應該係, 我都block左所以搵唔到

見你上個post 有留言

為左留言所以unblock

辛苦曬

太煩了

問卷友進化到入coffee con同食緊嘢嘅人做問卷

卻更是明暸現在

肥仔一跌落渠

就連部單車都失去

曾以為有家就是安穩

諗起kolor首
請給我在劃個未來家

也許不應該 只為昨天 放棄現在

屎都有得捐

個薯蓉好飽

背低仇家個電話

舊風景過份么心

唔好有咁撚多冠冕堂皇嘅藉口喇
又要做雞又要拎貞節牌坊
Free rider 死全家

以上內容階非針對木撚 切勿對號人座

Should I be happy or be sad?

Be mine. Marry me. Share my life with me.

咁你講緊邊個呀bb

朗尼
冇份踢又出去捧盃

唔知枝flag 插左去邊

邊個

我都唔知 但一定唔係木撚呢次

好悶

去旅行

係咪凌瘋

去到盡
利申聽朝飛 殺阿！！！！！

唔係

我唔信

咁唔好信
記得幫我買keyboard

ok

呢粒sticker好鳩

記得幫我買keyboard

又想去遠啲

請我

若

有無ching今年和聲畢業

若被傷害夠 就用一對手 痛快的割開 昨日詛咒

我
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
想畢業

若 若你要說的講不了

想同一齊畢業

想同木星bb著畢業袍拍照留念

等我儲定錢photoday請老臨先

明明我行幾步就揾到你影相

若你要說的講不了

搵我咩事？

專業人士時薪500
請唔起

請我 無工開

去r洲 夏天去爽啲

你hourly rate 都幾千喎大佬

夏天=無雪

ys 擔心第時月薪都無幾千
有無人可以請小弟掃地

好驚 不要再說了

上次去得布拉格個日落左少少
要夾時間同地點

下次想去uk

好驚肥eltu
好大壓力

又釣到我啦

啲景點行到咁上下幾悶
不過我淨係喺倫敦fing

想睇電話亭同條河

黑色電話亭好有feel
河呢就london eye同big ben都神級正

eltu都會肥?唔撚係掛

五月返去

可能佢肥係b- or below

啱啱睇緊本書講華裔英軍
Chindits
雖然有啲？有啲負碌
但班香港人同英國賣命個種忠誠真係

希望收到木星既postcard

諗起未同lanlanlu講我收到你張postcard!!
愛你哦～～～～

俾地址我
有地址一定寄postcard

呢排睇緊fifty shades freed呀

仲記得有fd去Manchester個陣參觀Old Trafford，然後帶左張印左我名既參觀證書俾我

留名

獌狗個球場好遠

飛飛阿飛出去 一閃過飛出去
熊和熊貓一起去

有冇帶禮物去

b我走喇

Bye

食多啲日本妹先返嚟呀

唔貪心
有新垣如5衣同有村架純級數已經心足

£547.80 郵費

食唔到唔准返黎

有冇講東印度公司既書

你地唔明嫁喇 我英文拎條2 入黎
英文好廢

請槍

有冇人覺得朱明中應該係中大最好人既professor

吓

佢教咩㗎？

your name
chem

咁我唔返黎了

考唔考慮食日本仔

日本大肉腸

全日都無10個reply

IT 狗重新睇返點玩nodejs heroku github

想食糖水

我都想食腰果糊

我想食合桃糊

ching咁識嘆 邊到黎

唔等位係咁

// 請不要 隨便 塞給我 你的世界
不管我 情不情願 //

中大法律狗蛆

你點阿

每幾日喊一次嘅生活幾時先完

一日喊一次表示

真係人唔笑御理都廢 無盡伏圈

中討專用利申 唔係講緊木撚 唔好自己認左佢
如有雷同 實屬木撚on9

sleep lu

呢位青玩backstage?

屌veriguide依家先黎死點搞

好辛苦呀好多野煩住我
幾時先解脫到

咩事係呀ching唔介意就係度呻下啦

利申識photog

英超

載著我 渡窩心之旅 無需分分鐘交出驚天壯舉

Mid term 時間deadline 一堆堆
又要準備Photoday 又剩
仲要比人飛左望住佢同新仔一齊
可以點

失戀影響工作效率
I know that feel bro

你又知

屌真係好sad

I will take you back to the start

好撚多Mid Term

點解唔知

我在中討叫春的日子

春

春

虫虫

你個名

我知

Engine 科無乜local 屈到nds 機
長期處於中游水平

下游here

做production做到富士康咁 愁

有冇今個sem take 左任何philo course

Windows 真係好垃圾

cs is science

坑已掉之係咪有好多鋼筆jj here
係amazon jp買野好冇
同埋你地用緊咩筆

你又知?

聽日聽著十個鐘版做野先

無大志撚表示搵份正常工時同workload既工算

B
I know that

深夜lab report ing

no

垃圾UO幾時先出真正mega Sale

係咪睇咗FB post

有人sit旅哲

彩bb唔好死

但係點解會知係中討....
我用lamy safari咋 ef 尖
墨就iro 霧雨

hi Ching

有都未必有假去啦

單機

grad到就得 hon好快就冇用

9

10連

完sem有時間去

想辭工黎photoday

表示返工 不了
唔想fing al

呢度有冇philo jj

好啊

好似無 歡迎你成為第一個

我係花啊

下次要google 下d username

一劍呀
一氧呀

sick leave

佢兩個唔係同一個人嚟㗎咩
同埋唔係chemistry 㗎咩

畢業前能否認到中討仝人

忍唔住show blocked user 比粒膠

我見過曬佢兩個未

進行欺詐會畀同事知

我呢d小薯都唔夠膽講呢度有咩人冇咩人 block 左就唔好望喇

應該見過...

一劍=一氧
笑撚死我

乜撚嘢呀又

木嬸新笑點

我唔知呀嘛

依度幾多把劍

唔得 因為每年都有新人john

佢地唯一比較相近嘅應該得年齡...?

一劍同你同一年入嚟架喎

3月了仲未有OFFER..

係咩...

star wars用雷射氧

木嬸會唔會唔識分周博腎同黃子華架

睇死佢周博腎周國腎都唔識分

佢兩個唔係同一個人嚟既咩(木,2017)

緊係識
博賢係Kay bb老闆
國腎係這秒鐘 轉過彎

👨🏻‍🔬👨🏻‍🔬

點解stat既distribution 同probability distribution 係咪無關係？

呢位同學岩岩中學畢業？
Stat唔係我果飯 驚答錯等高手答你

又問點解又yes or no究竟你想問咩

讀好中文先啦巴打。。。

Sorry 自膠
中學無讀過m1
讀緊個stat course
其實一開頭講緊probability distribution 有discrete 同continuous
以我理解discrete 既probability distribution 係所有probability 既可能性

Continuous 就係pdf integrate 條pdf就係within 果個range 既probability

而家講緊既sampling distribution
同上面既probability distribution 係咪兩樣野？

243 黎？

字面上嘅分別
一個實際dist
一個你做sampling得返黎嘅dist
利申唔識stat

245

都係果d 野喇
唔同major 姐

同Baby嘅打招呼方式係大家點點頭

p.s.太耐無見Baby差啲唔認得好似瘦咗

咁即係頭先我見到果個係你呢

點解正恩難認咗咁多

你排me前面?

btw我咁易認都認唔到是甚麼玩法

係你認人又差咗姐 唔好賴

你個髮型變咗 我以為係第二個人

係呀我排you 前面

好彩block左, 乜都睇唔到

正恩今日係咪有係SHB 1/F lab
認唔到無叫到

Yes
U there?

yes上緊microphone堂

Bailly仔都認唔到
唔係我問題

但he識fun一劍同一氧
you唔sick

上Sem grad 既有無人check 左hon

Yes I am sick 😷

據統計中討嘅男會然九成都一榮

即係我都一榮

想問有無一榮女會然 想跟機借下靈氣

second up都追唔到 仲一榮

數字妹課外活動有得搭救
蘭蘭lu快d出黎比我沾沾靈氣
就third hon

一樣嘅
實際嘅distribution只有上帝先知
人類只可以靠sampling去估返實際嘅distribution

推親d post 都係
腸腸去左邊

推post

架妹圖呢

自己google

半學期已完

我係一成

我係絲

I am polyester

新ching
fm

最近俾人打 痛唔痛

都唔出現既, 偽毒現充

想咬撚死班仆街

垃圾是我

唔好咁講 可能你仲可以回收再利用

望下樓上啲reply啦

你唔好得去邊呀青

睇textbook 清楚過上網/lecturer/powerpoint十倍

想收工

just do it

收左

點解又要提醒我個hon咁差

慘

準時就飛奔

點睇成個書院d人要罰錢

邊間

The best of all

正

Shaw 係垃圾書院

有名你叫 柒夫柒夫

Shaw好黑暗

一齊屌柒柒夫

Cc仲黑

Shaw d處事手法

祟基書院唔洗提喇

Shaw 真係柒上宇宙

畀1000-5000不等
你話錢真係幾好賺
就快多錢到起十尻幾座女人腳都得
垃圾書院

成年事處理得好撚柒
狗也不屌

咁就收百幾二百萬 shaw真黑暗

又唔係成個書院既
你無chok咪唔洗罰囉

識non local都要罰

咁有冇chok 先

有 non local 都識

快啲送曬俾我做scholarship

醒目

有無shaw 友講下點解要罸錢

啱啱開ac留名

Do wt 7?

孟

波餅又番嚟了

星期五

落山

你要我說多難堪

支持飛砂依法施政

留名不信任

Pish

呢首歌真係不得了

收你每人一千蚊
之後熊貓館啲燈Sensor唔撚Work
笑到我

交哂錢咪有錢換

Post 上中大秘密

出現了

Me 垃圾訓醒都冇人推post

小智早

中大秘密

一朝早出將軍澳
而家先走

311 6週年

有無人有大專盃決賽link

唉

食左好多零食 好內疚

日日都內疚 答應自己聽日會減肥
然後日日都收皮

有無發現 一開始唔同自己講要減肥 就唔會內疚

你就話日日運動有quota
小妹日日坐多過12個鐘

月巴
肥婆食盡地球資源

美極需求增加 價格飆升

我會勸自己唔好再偷食肉

勸到就唔係肥婆

你依家個名點解

行到腳痛

屌你老母
新亞隻貓呀

今晚又床上大戰三百回合

睇到雪仲想點

睇到架妹先係重點

星如

無上堂唔知neko係貓

利申google

neko = katze = 主人牙清

好飲做左件幾魯莽既事

而家有啲唔肯定有冇做錯
明明自己揀但又要自己質疑自己

食緊豬腳姜

係屋企食野 食到唔想食

飲緊茶
去食啲屋企唔會煮嘅嘢

連我都知

士多啤梨蛋糕呢

食士多啤梨走蛋糕
肥婆無資格食cream同蛋糕

唔撚係掛

想像唔到有人會食土多啤梨整既野食

入西貢有咩好做

食海鮮

等食秦國野

工呢

御理咩 冇offer

Intern 呢

量地官

有冇巴絲同我一樣, 今個暑假去北大工學院exchange?

碼頭隔離有間賣一碌碌芝士嘅鋪頭

I mean一個個碌嘅芝士

冇食

砂皇你嚟緊係咪出返嚟選？

好耐無見呢位青

入結界

想辭工
不如你來頂替me

唔撚係呱

日本士多啤梨世界級

哎想繼續做垃圾廢青

入左

留係日本 唔好走

入青木原樹海結界
利申經過入口

玩就爽 長遠發展不了
班痴線佬星期六都返工

去台中
join?

wa ching u smart

如果想開心

Never meet

依個真
我識人去個邊做
公司返9點
9點準備到俾人話9點係expect係返8點45

Why smart雖然屋企半信半疑咁俾我去

疑d咩

又到左一星期最恐怖既moment

monday

覺得mid term 可怕啲

老實中大有咩興趣soc
想上支識下人
Year 1,2 都無乜點識過人

品酒
麻雀

話去搵frd 但有一半係自己行

下次有機會john
行到腳痛抖下先

岩啦自己瘋狂行阿！！！！！！

對員工要求太高 鐵打都死

潮濕到牆都出水
唔通真係要用叻豬抽濕

識chemistry

痾屎

未去過寶島

靚女都爆石？

買抽濕機啦
唔係啲衫有陣味

新北市加1分

me紅巴

皇狗好撚負碌

準備del連登番高登

有apps 用咩

用廢app好過覺得自己身處D愛土力page入面咁

高登根本無人，水靜鵝飛

有你

社服？

叻豬出現了

weekend走返轉容乜易

就黎睇到眼都盲

木星用咩抽水

why ching
我唔打算返高登架啦 咪走

咩結婚結到雞不如 溝左隻PTU 燥到仆街phrase 隨便執幾個post 入面D comment都捱唔到兩頁就睇唔落去😐

更加唔洗講D政治post

高登都多假膠架喇 呢邊仲多 D post得番你問我答/一人一個/起呢條死仆街底推上報屌晒你地老母/社會得罪我個個逼害我，post入面就小學雞咁笑假膠笑真心 都唔好笑既野又可以sosad接成版 好似特登想創造D經典好笑騎劫post咁
再多真係講都嫌長氣 好簡單望下出面個校園台已經係好好既縮影

D批鬥post女人post其實集中晒全港既燥狂症同OCD同sociopath 社署有多錢可以係度諗諗佢

十卜 ching

上兩登忽認真

uo mega sale終於出場

識呢度啲人

你因住一陣比人批鬥

有咩好鬥

大家快啲黎批鬥我呢個失業撚

屌 買咗802呀台中

櫻庭葵

期待見到你

睇錯ugea sale

毒男冇膽見人

明明青你係咁撩木星

我係話期待見到stevecook 啊

其實我都睇錯

記得搵工

想睇兩位會然解下話

....
我嚇親 ......

你係度講呢d
留名係d人鳩起底

PACC on9擺哂啲袋喺煲底螺旋梯，塞住哂

影相放secret

踩兩腳

依家啲人係咁影畢業相

全部defer la

一齊做同學

【明報專訊】中文大學及香港大學合辦嘅第14屆兩大校長盃教職員足球友誼賽，噚日朝早喺中大崇基學院嶺南運動場舉行，由中大校長沈祖堯（右）同港大校長馬斐森（左）主持開球禮，最後中大以2比0打敗港大。兩大校長盃足球賽喺2003年首次舉行，象徵中大同港大同心協力對抗SARS，此後成為一年一度兩間大學嘅體育盛事，以促進兩校教職員友誼。連同噚日嘅賽事，中大共贏9場，港大贏1場，4次打成平手。

文

代表中大係第二名

有u fly pass 都買唔到

下屆奴寵物同邊個開波

根本就無人會想知學生會+學生報既野 點解啲人會覺得自己係世界中心咁

點搞都好 當花生食
都唔會去投票

依家唔係大愛左膠上左莊咩

種票

Aggrr

天寒地凍，打邊爐好唔好

有冇CS嘅Ching 去過exchange
幾時開始Plan？流程係點？有咩要注意？我見department 個list 冇日本嘅大學，係咪就冇得揀？

利申yr1

OAL報
想去就去唔使點plan
每年十月左右就會有email叫你報
利申黎緊去日本

咁Credit transfer 係咩一回事

你去日本而日文好犀利嘅話咪take同你想tran cred個科相近嘅ug course
要搵定prof傾比唔比tran 得咪入紙

CS ge話MAJOR應該都TRAN唔到
你可以打聽下想去果間u有咩course讀睇下tran唔tran到free cre/ug
去歐美啦去咩日本

UO正臭閪得咁少平飛
真係屌因航屌埋佢老母廚叉都唔屌佢

政府正大力推動STEM（科學、科技、工程和數學）教育，但香港大學理學院明年起取消兩個本科生主修，分別為天文學（Major in Astronomy）、數學及物理學（Major in Maths/Physics）。港大理學會幹事會昨晚於社交專頁貼出院長Matthew Evans的電郵，表示將於2018/19學年取消上述兩個主修，原因是少人選讀，過去5年、每年畢業生人數分別只錄得單位數，學院有義務善用資源。

說法惹來學生及校友不滿，認為大學應提供多元化科目，不應該因為目前選科潮流及人數，就貿然取消兩個主修。

理學會幹事會發言人接受《蘋果》查詢，指最近有就讀涉事主修的同學，聽聞學院將對兩個主修「開刀」，故去信院長查詢、根據院長Matthew Evans的回覆，確認將於2018/19學年取消兩個主修，原因是學生已「用腳投票」（Students have simply voted with their feet），並羅列兩個主修的畢業生人數，天文學過去5年只有1、6、3、5及4人畢業，數學及物理學亦只有1、6、1、6及4人畢業。

根據大學聯招資料，港大理學院採學院收生制，本科生首年學額為358個，學生於第一年無須選定主修，一般在第2年、才從16個主修科目中揀選心儀主修，最遲於第3年必須選定。根據學院網頁資料，學院若取消「數學及物理」主修，仍會分別保留數學、物理為單獨主修。

理學會幹事會發言人坦言，同學對院長的解釋反感，認為跟隨學生選修的潮流來決定是否開辦主修，違背了大學提供多元化教育的本質，「宜家少人揀，咁如果將來又興、多返人揀，唔通到時又重新開返主修？」她續指，現正收集同學意見、普遍反對學院取消兩個主修，並質疑兩個主修需要修讀的課程，有不少跟其他現有主修如數學、物理等重疊，看不到可因此節省大量資源。

港大理學院回覆《蘋果》查詢稱，一向重視所有科學學科發展並定期檢討課程發展及方向，現有16個主修科及17個副修科在過去數年間亦有新增或減少，強調是次決定是大學的「常務運作」，有關學系的學生人數一直徧低，反映了學生對其需求，又解釋取消的是主修學科其中2科而非2個學系，不涉及任何裁員，提醒2018/19起入學的同學將不能選該2個科目為主修科。學院承諾，現時修讀該2個主修學科的學生將不受影響，而按現時考慮的方案，天文學即使不列為主修，學生日後仍可副修或選修部份科目；取消數學／物理主修後，學生仍可選擇數學及物理雙主修或副修此2科，學生本科畢業後亦可於這些科學領域進行研究。物理系日內將會和學生召開相關會議。

港大理學會幹事會前晚轉載院長的回覆電郵，引來學生、校友及網民迴響。有理學院校友留言指「讀過Physics就知道Math都係切肉不離皮，難得有科Math/Phy又cut埋」，亦有港大校友指出，理學院的可貴在提供多元主修科，並且沒有為每個主修設限額，批評學院舉動是「走回頭路」。此外，有網友感嘆學院不敵資源問題：「想主修數學/物理及天文也不能了...就只有商科獨步嗎?」

根據港大理學院及其他院校的網上資料，天文學主修雖然只有9年歷史、每年畢業生人數少，但當中不少人仍繼續從事天文學研究。例如有畢業生正於美國伊利諾大學天文學系攻讀研究生課程，並為本科生擔任助教；另有畢業生正於巴塞隆拿加泰隆尼亞太空研究所攻讀博士。另外，不少名人畢業於港大理科課程，前教育局局長於港大就讀物理、數學雙主修，前立法會主席曾鈺成於港大數學系畢業。

入到6901 我會讀maths/ physics 囉

唔開心

請女食飯

哪有女

呢度d 女

呢度有女 ？

李城

好多

中討冇絲打

例如？有冇丁？

熊頭 mk 妹 被唔知咩零

唔明

唔明唔使明

咁都唔明 bye

係咪有人想請人食飯

547.80

佢一定最想請木星

我係絲打
offtopic你諗住抖到幾耐

諗下社會上其他垃圾例如我 個人就會開心啦

我愛讀書

reus b

Hi 柒頭

真野唔好片

青唔好咁講

法國木星真係弱智
Pmf加埋!= 1都計得出

木星傻閪嚟
Department 收你都係想(煎)屍底咋

中討冗員

墊

唔該數字

平衡下男女比例

人生好失敗
回望過去都無咩決定係做得啱

男人幫唔到喎

我好似又做錯左
嚟得切改變 但我唔想改變

你都揀左呢條路 唔得咪笑自己垃圾然後再黎過

你好耐無覆我telegram啦
我想同你吹水呀

仲有得改但唔想改嘅話 諗下自己3年後望返會唔會後悔

絲打交換tg ok?

賓佬不嬲唔計

好想上逸夫級社

I don't even know

宜家先星期四 屌你老味好眼訓呀

加油呀

飲酒解愁

想辭工做廢老

唔使俾家用咪辭咯

大家好

無問題
呢排點

大加號

佬還佬 唔係賓

我淨係想瞓覺

去食女

Ching陪我ok?

ok，我叫左人同我買枝威士忌

Shu....
唔好掦佢食女

簽contract老細同我講佢琴晚11點先走 係唔係有咩暗示呢 嘿

咁諗囉
早過big 4㗎啦

有工想請我
手足冇講錯

有冇講夜晚 office 冇其他人？

佢睇中咗你

毒撚無人約可以瘋狂ot

法國李斯特城唔響應聯合王國退聯好反骨

呈強入到8強不如踢好英超先啦

咁都俾你諗到

中大老鬼扮工討厭區

有得做狗了congrat時

好忙 部電腦
而人依家得閒

成功左邊份?

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]

屌foto day d人如果係ig fb出post叫人去 但冇直接叫你去
咁到底去唔去好

去

你有丁，怕咩

Aimer

蘭

Ptfp

又要做雞

你想唔想去先

遲下食飯 要食好西

簡單啲
係同人地熟唔熟先

如果你同人地唔熟
你覺得唔去無所謂咪唔去囉
又或者想俾個面咪去囉

唔洗意得咁複雜

熊

等我

嗅到結束的味道 但還是想緊捉到最後一刻

一齊叫春吧

p

不能為你做些甚麼 但我地支持你

中學柒得黎好好笑

幾時到cs cs ie 獨立成科
Under engine fac 成垃圾課程

[Wow]
對面海cut左兩科sci

就快變sosci

cs同cs係咪兩科嚟

Faculty of Computer Science

Ce cs 我估

真係好多花生食

Cs 要讀phys 真係好on9

換左 mos burger 個 kumakmon 袋

有無圖

人地PM叫我去我都無去 毒撚去咩PHOTODAY

Mos burger 正

你畀人tag 完話自己冇去？

啱啱食完秦國菜

辣殺皇馬出局啦
4月打兩次拜仁
仲要打馬體會同巴

7 仔 jolly sandy 3 蚊

LS70

我都係

Ching 做咩跟蹤我

好眼訓

食完架妹返黎係攰d

b今日有咩do

Plan 行程 點點數卡

入左大西北

有無帶回鄉證

我日日都帶

又行程

佢就去寶島 好似係

唔洗頭

諗住拎google 第一個result 當plan 左

又寶島

利申連搭高鐵都要deadline fight

乜撚野又
你讀書讀到傻撚左

我以為你已經去咗之前講嗰轉添

無撚讀過書

ranka好似我前老闆

想限制自己每日只洗1舊水

應該唔得…

考慮唔食lunch

屈係cu食晒早午晚三餐囉

帶飯+車費有得claim
算唔算1蚊都唔洗

今個月得返五百
喺中大一個月用兩千都好難
利申：拎零用錢嘅廢青 不過已經拒絕咗老母加我零用錢

grad左了
被放逐出馬尿水了

又要考慮申請綜援了

忙緊pj
忙完就應該搵工了

去左無同人影
na同左你Roomate 影only

買完機票就無咗回事酒店都未訂
好似要開始plan
Quit宿後十零日就飛

決定走援交這條不歸路.jpeg

John

好廢

我roommate grad 哂
去左有影相畀人tag wo
係咪想我post 出黎binc

週末遊勻香港九龍東西新界東西

屌你原來唔係周太

仲周你老母咩

落雨，搭咩車遊？

佢想人屌佢 好似係

地鐵直鐵馬鐵

今個sem gpa 創新低了

GPA 547.80

去到再諗就得啦

望唔到101 個頂

撚知咩

望下香港01

坐101巴士

畢到業？

十零日就輕鬆啦

想去live house

Or is it all a puzzle maze
But we never actually walk out the other side

You think you felt it all
But then it hits
A comet from above
Crashes into your lips

同屋企人去旅行真係伏過自己去

無plan過 準備罵架

去邊啊

入到旅館果一乞已經係度嘈

銅鑼灣自由行

怎可 自願被綁

怎可 逃避目光

做咩姐你

怎可 墮落像個流浪漢

同莊員去只係傾地方已經傾咗一個月

唔好一齊去
講真夾唔到硬夾只係不幸嘅開始

3月幾時完

同人去旅行好玩既得一兩次咁大把

友情大考驗
去完先係絕交嘅開始

最正就係自己一個去旅行

如果想絕交 一定去旅行

想放假

友情大考驗呢句真
一班人去都幾伏吓
最好小貓兩三隻咁做

去個旅行咯，日本

agree

去歐洲攻佔土地為英國擴張
收復諾曼第
將法蘭西人趕走

一班人行肯定有唔同意見
煩死

下次再去就九州

rich

最後終於決定去布吉
但而家傾坐邊間Airlinr先係惡夢開始

利申：好在無揀去日本...叫我做搞手死畀佢睇

搵工喇 你最近點

布吉就求其行下夜市加出島潛水is ok
芒果糯米飯

坐緊蒸汽火車

想搵咩工

連英國工都報埋

深大校友搵工等人請討厭區

加油

我堅持 係去就最多com住同一間酒店
行程 岩就一齊行 唔岩就自由行
夜晚有緣食飯房game食宵夜

我都係去九州

我十月先有得去旅行

四連

五連

六連

七連

八連

九連

十連

咁熱上室外pe

老豆琴日唔知做咩係咁唱你

屈穎妍專欄.jpg

Ching幾時同女去

Agger就agger啦
Ag乜撚嘢ree

要做奴
不了

Rich

Good luck

正
利申 mechan撚

移到民娶我oj？
想結婚移民

咁仲叫一齊去咩

同你去， ok？

我想請個 IT support

同性婚姻好似未過喎清

斷

Ok

請埋我男朋友ok

我轉性輕鬆

唔係喎 叻豬ching你已經係公民
求結婚

我想嘔呀.jpeg

領導人

當帶多個工人搬野都好呀

當寄倉都要幾百蚊
不了

做咩成日笑木星？
間唔中玩下就算啦
玩得多就過左火

係哈利呀愛

好很熱

CGPA 高 hon g低 點搞

Agger

咩g都低
唔識

老衲好廢

you鷹該低唔過me

Cg高hong 0.1

Yes 我就係咁

好熱呀

Time for good west

my fav pastry正

Tony

hong高cg 0.4
但係未見過公司會問Hong

奶姐過檔lihkg

我係未食過Tony Wong 嘅小窮丁

走少啲堂應該cg會高返啲？

唔會再走

你永遠唔會成功.jpg

話說又有啲雞到唔雞嘅買去送回
但因為UO時間實在太閪太臭
我就話不如list晒咁多間Airline時間同價錢
再快快手Deal一個Solution出嚟買邊間
我極速極完個對比圖掉上Group

之後個Group就靜到而家啦
大家已讀不回咗兩個鐘想表達啲咩

hong高過cg
有啲後悔以前覺得唔影響hong就hea讀

想搵正恩carry 好firm

做莊聚搞手次次大gp問完就私底下逐個問
哈哈哈哈哈哈

咁中討聚呢哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈咁中討photo day呢哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

但當hong太低唔過cutoff嗰陣
實重要架hong

日頭岩嘅一齊行
唔岩可以分開
減少分歧嘅機會

指完好耐冇見

利申做真毒大家可以問少個人

代表其實佢地唔係咁想去

小智又係唔來

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

同意 有fd同佢班omate去幾次旅行都係咁

搞夠我未

搞手之痛
I know that

又想quit group

粗手

中討聚班友仔要個gp 黎吹水多過搞聚

唔投當唔去一個禮拜deadline
少過10個取消 自私聚算鳩數喇

少心身體

最盡8條女 無事

無痛不過抖極都唔夠氣咁 係咁深呼吸
唔知點解好易缺氧
夏天喺屋企成日開冷氣又缺氧開窗潮溼都缺氧 老豆老母嫌我麻煩

我想哭啊

原來air asia 加行李平過uo咁多
下次mega sale 都留意下
雖然我仲想去日本

對於買機票係就咁掉個名出嚟就算
呢壇嘢真係搞唔掂呀老老竇竇
我直頭谷到就快爆血管
真係投撚晒降燥到我瞓唔著

之前個寄倉價好似正路啲但上年加咗價

你d莊員冇上高登咩

唔好做咁多好人 幫埋佢地就真係恨錯難返

有冇寒背

why

when go with me

交比你 又要整group voting bot

Photoday gp?

留名 終於註冊左個連登acc

你係…？

新人

第一次係中討留言

Hi

請自報院系級

523 yr2 文學院其中一科

文學院毒女

痴漢集中營

新人要自貼

去浸溫泉

我個樣好毒sosad 本身個人一向都係頹摺毒

個個都話自己真毒
其實個個都mk偽毒

*連

我自卑

嗱
我唔係啊

同你collrge 同year
你好

你係有錢

我都唔係 我性格真係好摺 好少join活動又無上莊

理得你
我啲火真係衝到上頭頂
燥到凌晨三點幾打千宇思想教育

(下面重有十幾段

We know

我想問下暑sem係咪最好既時間清哂啲ugfh fn同ge
爆左39易唔易申請架

打錯證件號碼真係

咪撚幫佢地搞

如果你阻到你畢業
用呢個原因多數爆到

正常我會叫Friend子影profile page畀我去買
你手打手殘錯撚咗上唔到機真係企喺到
(雖然如果地勤好人都可能會幫你改)

wa喂到埋口...
利申試過幫人買機票睇錯回程日子 自己加錢改

暑sem無其他野做咪讀下書

覺得辛苦就咪鬼攬上身啦
放手俾佢地自己處理 有心去嘅都會自己做返啦 無心去咪算

如果我係中大校長
取消pe堂
拆左 嶺南場起宿巧唔巧

大波波

慘
我扯咗旗...白色嘅...Just a no-no
拎啲錢自己去多轉日本應該會開心啲

agger 做得好人多 自己會爆血管啲人仲當奉旨

hi 新會然你好 呢度好多痴線佬 小心啲

ching你username咁chur

整星期六日直到四月九號?

佢開啲post仲chur

出浴圖

好好笑

Fh fn 未讀
姐係爆唔到

點解一大有美國研究
深大有日本研究
都冇中世紀研究

我女神一大美國研究畢業

kay kay

Yes

加拿大值唔值得去

定係美國更加值得去

新人留名

又有羊 hello新會然

爺撚

曾某年某一天某地 時間如靜止的空氣

而家講photo day 就覺得自己真係老了

make Canada great again

屬羊

2015年出世

天日又見工

希望打低啲有南亞口音英文既波士
我想要依份

熊頭先係真正屬羊

我2015年12月出世
生肖同星座都係羊

利申非耶撚

佢其實屬猴

即係輕輕鬆鬆放個悠長假期

鑽石公司？

你懂的

點解我會喺台灣感到肚餓

你窮

Hello

窮丁未去過

加油呀Ching

新人留名
暑sem讀咩ugeb好？

你覺得我講緊生肖咩

訓唔著聽日八半

Chem in sction

日文

渣ga先要讀UGEB

I am a blank page
Waiting for you to bring me life

我梗係知

有冇Astron

Up乜尻呀你又

講乜

正恩好直接

Astron開心
但sem one take 湯兆昇更開心

Ju要take UGEB
咁半間中大都係"渣ga"

利申：Non Ju

頭先有人答日文...

洗咪中學有chem底嫁？

我有理由懷疑條友唔撚係讀/ 讀過中大

湯兆昇會唔會好難reg

9up吓你又認真
Chill la Ching

好似讀到會考比較好
利申take過chem in kitchen定action
兩堂就drop左
利申中四開始文科撚

astron呢度好似有人有source
如果文科撚我推介nutrition

親
你用返正常人logic回覆
呢個post健康好多

咁我都係揀其他啦

少難
高year會好少少

利申：year two當electivetake

考慮下Nutrition
我冇點上堂但有溫書都碌到B+

自從高登連登分左家之後呢邊少左人

差啲心臟病發
明白咩叫五雷轟頂

嚇死我咩

下年year 3應該易reg啲

好呀 唔該曬你！！

放心啦 唔會架
year幾都係fail架

ching保重

去咗角樂叮小麥芽食

無事呀嘛

大雄

學我咁block 左佢咪算
你一quote 又出撚哂黎

都話好人唔好做咁多

問題都解決左
只係知道個下好驚
冇事了

你咪鬼聽0wind 9up咁多

真好 我食左白烚生菜同秋葵

我地多數嗌佢小智